OUHK 3on3女籃

有冇人有興趣 我新鮮人 想打但唔識人
有意就tg : LM604

轉身射個衝天精

jm9

讀埋d廢校好心就落力d溫書啦
仲打波

大唔大波

打下波姐.... :(